想搵首翻唱歌, 有無巴打識?

頭先行過間音響店聽到播緊
粵語女聲唱既, 把聲當時我聽似係謝安琪(但唔肯定)
但原唱係國語歌黎, 都出名既, 但我唔記得係邊一首
歌名好似兩個字
有無神通廣大既連登仔可以咁都搵到首歌

有冇歌詞呀

返到屋企想搵
發現乜都唔記得哂

摩斯密碼你都係咁依打兩野出黎呀

認真： 首歌叫做冇謂再講。

我諗到都想打

他說

你睇下係咪依個

多謝巴打先
不過唔係
我聽到個首係粵語
但原曲係國語
因為我認得個旋律

你真係新垣結衣咁既樣？

睇下有冇

有冇多d資訊，得咁少點搵

不如你哼幾句錄上黎 可能幫到你

返到屋企連個旋律都唔記得左

突然醒返起 應該國語版係舊歌黎
因為我聽到粵語既時候第一反應
原來呢首歌有廣東話版